%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Pour chaque construction, fais d'abord une figure à main levée, qui
sera notée.
\begin{myenumerate}
  \item un triangle $SON$, isocèle en $N$ tel que $SN=6$~cm et $SO=4,5$~cm;
  \item un losange $PILE$ tel que$\widehat{ILE}=107\degres$ et $LI=5$~cm;
  \item un triangle $TAC$, rectangle en $T$ tel que $TC=6,2$~cm et $\widehat{TCA}=34\degres$;
  \item un rectangle $BDRK$ tel que $\widehat{KDB}=52\degres$ et $BD=4$~cm;
  \item un triangle $FGH$ équilatéral tel que $FG=4,8$~cm;
  \item un triangle $MVY$, rectangle en $M$ tel que $YV=7$~cm et $MV=4,6$~cm.
\end{myenumerate}